請大家緊記抗爭嘅目標，對準目標

請大家
顧及無辜：唔好玩火魔，唔好高空擲物，以免傷及無辜、甚至接放學嘅家長；
保持清醒、冷靜：分清邊啲做得，邊啲唔做得，都唔好俾位狗入，俾佢哋做衰嘢嫁禍大家；
保護自己安全：唔好玩軍營，好易死人；
保持運動嘅認受性：民意、輿論都已好明顯喺我哋呢邊，唔好俾佢逆轉。